{"config":{"lang":["en"],"prebuild_index":false,"separator":"[\\s\\-]+"},"docs":[{"location":"","text":"CiviHelp dokument\u00e1ci\u00f3 A CiviHelp az ingyenes CiviCRM kapcsolatkezel\u0151 rendszer leegyszer\u0171s\u00edtett, magyarra leford\u00edtott \u00e9s az \u00f6nk\u00e9ntes seg\u00edts\u00e9gny\u00fajt\u00e1s szervez\u00e9s\u00e9hez be\u00e1ll\u00edtott v\u00e1ltozata. Term\u00e9szetesen ingyenes, csak k\u00e9rni kell. Miben seg\u00edt a CiviHelp? R\u00f6gz\u00edti \u00e9s nyilv\u00e1ntartja az \u00f6nk\u00e9ntes seg\u00edt\u0151k \u00e9s seg\u00edtettek kapcsolati adatait, aktivit\u00e1sukat \u00e9s az e-mailes kommunik\u00e1ci\u00f3t. A koordin\u00e1torok az \u00faj \u00e9s kor\u00e1bban regisztr\u00e1lt \u00f6nk\u00e9ntesek sz\u00e1m\u00e1ra feladatokat hirdethetnek ki az Interneten, amelyre az \u00f6nk\u00e9ntesek jelentkezni tudnak, vagy regisztr\u00e1lj\u00e1k magukat j\u00f6v\u0151beli seg\u00edts\u00e9gny\u00fajt\u00e1sra. Projektenk\u00e9nt \u00e1ttekinthet\u0151 a jelentkezett \u00f6nk\u00e9ntesek id\u0151beoszt\u00e1sa \u00e9s sz\u00e1ma, az elv\u00e9gzend\u0151 feladatok mennyis\u00e9ge \u00e9s \u00e1llapota. Els\u0151 l\u00e9p\u00e9sek Saj\u00e1t CiviHelp kialak\u00edt\u00e1sa Regisztr\u00e1ci\u00f3 \u00e9s els\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok Koordin\u00e1torok felv\u00e9tele Feladatok meghirdet\u00e9se \u00e9s jelentkez\u00e9s Levelez\u00e9s \u00e9s kapcsolattart\u00e1s \u00d6nk\u00e9nteseknek Hogyan jelentkezhetek meghirdetett feladatokra a CiviHelp-ben? Koordin\u00e1toroknak Tov\u00e1bbi tudnival\u00f3k a seg\u00edt\u0151k munk\u00e1j\u00e1t szervez\u0151 CiviHelp koordin\u00e1torok sz\u00e1m\u00e1ra. Adminisztr\u00e1toroknak CiviHelp adminisztr\u00e1toroknak .","title":"Tartalom"},{"location":"#civihelp-dokumentacio","text":"A CiviHelp az ingyenes CiviCRM kapcsolatkezel\u0151 rendszer leegyszer\u0171s\u00edtett, magyarra leford\u00edtott \u00e9s az \u00f6nk\u00e9ntes seg\u00edts\u00e9gny\u00fajt\u00e1s szervez\u00e9s\u00e9hez be\u00e1ll\u00edtott v\u00e1ltozata. Term\u00e9szetesen ingyenes, csak k\u00e9rni kell.","title":"CiviHelp dokument\u00e1ci\u00f3"},{"location":"#miben-segit-a-civihelp","text":"R\u00f6gz\u00edti \u00e9s nyilv\u00e1ntartja az \u00f6nk\u00e9ntes seg\u00edt\u0151k \u00e9s seg\u00edtettek kapcsolati adatait, aktivit\u00e1sukat \u00e9s az e-mailes kommunik\u00e1ci\u00f3t. A koordin\u00e1torok az \u00faj \u00e9s kor\u00e1bban regisztr\u00e1lt \u00f6nk\u00e9ntesek sz\u00e1m\u00e1ra feladatokat hirdethetnek ki az Interneten, amelyre az \u00f6nk\u00e9ntesek jelentkezni tudnak, vagy regisztr\u00e1lj\u00e1k magukat j\u00f6v\u0151beli seg\u00edts\u00e9gny\u00fajt\u00e1sra. Projektenk\u00e9nt \u00e1ttekinthet\u0151 a jelentkezett \u00f6nk\u00e9ntesek id\u0151beoszt\u00e1sa \u00e9s sz\u00e1ma, az elv\u00e9gzend\u0151 feladatok mennyis\u00e9ge \u00e9s \u00e1llapota.","title":"Miben seg\u00edt a CiviHelp?"},{"location":"#elso-lepesek","text":"Saj\u00e1t CiviHelp kialak\u00edt\u00e1sa Regisztr\u00e1ci\u00f3 \u00e9s els\u0151 be\u00e1ll\u00edt\u00e1sok Koordin\u00e1torok felv\u00e9tele Feladatok meghirdet\u00e9se \u00e9s jelentkez\u00e9s Levelez\u00e9s \u00e9s kapcsolattart\u00e1s","title":"Els\u0151 l\u00e9p\u00e9sek"},{"location":"#onkenteseknek","text":"Hogyan jelentkezhetek meghirdetett feladatokra a CiviHelp-ben?","title":"\u00d6nk\u00e9nteseknek"},{"location":"#koordinatoroknak","text":"Tov\u00e1bbi tudnival\u00f3k a seg\u00edt\u0151k munk\u00e1j\u00e1t szervez\u0151 CiviHelp koordin\u00e1torok sz\u00e1m\u00e1ra.","title":"Koordin\u00e1toroknak"},{"location":"#adminisztratoroknak","text":"CiviHelp adminisztr\u00e1toroknak .","title":"Adminisztr\u00e1toroknak"},{"location":"adminisztratorok/adminisztrator/","text":"CiviHelp adminisztr\u00e1ci\u00f3ja Koordin\u00e1torok regisztr\u00e1ci\u00f3ja \u00d6nk\u00e9ntesekt\u0151l k\u00e9rt adatok \u00e9s b\u0151v\u00edt\u00e9s\u00fck Levelez\u00e9s Opcion\u00e1lis lehet\u0151s\u00e9gek: SMS, h\u00edrlev\u00e9l, ...","title":"CiviHelp adminisztr\u00e1ci\u00f3ja"},{"location":"adminisztratorok/adminisztrator/#civihelp-adminisztracioja","text":"","title":"CiviHelp adminisztr\u00e1ci\u00f3ja"},{"location":"adminisztratorok/adminisztrator/#koordinatorok-regisztracioja","text":"","title":"Koordin\u00e1torok regisztr\u00e1ci\u00f3ja"},{"location":"adminisztratorok/adminisztrator/#onkentesektol-kert-adatok-es-bovitesuk","text":"","title":"\u00d6nk\u00e9ntesekt\u0151l k\u00e9rt adatok \u00e9s b\u0151v\u00edt\u00e9s\u00fck"},{"location":"adminisztratorok/adminisztrator/#levelezes","text":"","title":"Levelez\u00e9s"},{"location":"adminisztratorok/adminisztrator/#opcionalis-lehetosegek-sms-hirlevel","text":"","title":"Opcion\u00e1lis lehet\u0151s\u00e9gek: SMS, h\u00edrlev\u00e9l, ..."},{"location":"bevezetes/civicrm/","text":"Mi az a CiviCRM \u00e9s mire j\u00f3? Ezt \u00e9rdemes tudni az alkalmaz\u00e1sr\u00f3l. Ez egy kapcsolati adatokat \u00e9s tev\u00e9kenys\u00e9geket kezel\u0151 rendszer.","title":"Mi az a CiviCRM?"},{"location":"bevezetes/civicrm/#mi-az-a-civicrm-es-mire-jo","text":"Ezt \u00e9rdemes tudni az alkalmaz\u00e1sr\u00f3l. Ez egy kapcsolati adatokat \u00e9s tev\u00e9kenys\u00e9geket kezel\u0151 rendszer.","title":"Mi az a CiviCRM \u00e9s mire j\u00f3?"},{"location":"koordinatorok/koordinator/","text":"Koordin\u00e1toroknak Feladatok meghirdet\u00e9se \u00f6nk\u00e9ntesek sz\u00e1m\u00e1ra \u00d6nk\u00e9ntesek feladatokhoz rendel\u00e9se Kapcsolattart\u00e1s \u00f6nk\u00e9ntesekkel Az elv\u00e9gzett feladatok \u00e9rt\u00e9kel\u00e9se \u00e9s bemutat\u00e1sa","title":"Kapcsolattart\u00e1s az \u00f6nk\u00e9ntesekkel"},{"location":"koordinatorok/koordinator/#koordinatoroknak","text":"","title":"Koordin\u00e1toroknak"},{"location":"koordinatorok/koordinator/#feladatok-meghirdetese-onkentesek-szamara","text":"","title":"Feladatok meghirdet\u00e9se \u00f6nk\u00e9ntesek sz\u00e1m\u00e1ra"},{"location":"koordinatorok/koordinator/#onkentesek-feladatokhoz-rendelese","text":"","title":"\u00d6nk\u00e9ntesek feladatokhoz rendel\u00e9se"},{"location":"koordinatorok/koordinator/#kapcsolattartas-onkentesekkel","text":"","title":"Kapcsolattart\u00e1s \u00f6nk\u00e9ntesekkel"},{"location":"koordinatorok/koordinator/#az-elvegzett-feladatok-ertekelese-es-bemutatasa","text":"","title":"Az elv\u00e9gzett feladatok \u00e9rt\u00e9kel\u00e9se \u00e9s bemutat\u00e1sa"},{"location":"onkentesek/onkentes/","text":"\u00d6nk\u00e9nteseknek Jelentkez\u00e9s meghirdetett feladatokra Jelentkez\u00e9s seg\u00edts\u00e9gny\u00fajt\u00e1shoz","title":"Kapcsolattart\u00e1s a koordin\u00e1torokkal"},{"location":"onkentesek/onkentes/#onkenteseknek","text":"","title":"\u00d6nk\u00e9nteseknek"},{"location":"onkentesek/onkentes/#jelentkezes-meghirdetett-feladatokra","text":"","title":"Jelentkez\u00e9s meghirdetett feladatokra"},{"location":"onkentesek/onkentes/#jelentkezes-segitsegnyujtashoz","text":"","title":"Jelentkez\u00e9s seg\u00edts\u00e9gny\u00fajt\u00e1shoz"}]}